就咁睇林鄭份政綱最有誠意！

港鐵股息減長途車費，未補地價屋出租。

屌 佢個大話精講野你都信？
咁多屆政府入面啲膠官黎講
佢嘅語言偽術敢話第二真係無人敢話第一

選完話鳩之你啦

吹奏淋病

係有誠意就唔會夠數先出政綱啦

起碼都有憧憬先其他兩個呃都費事呃你咁

希望愈大 失望愈大 自欺欺人炸喎你

當年689夠係咁啦

貪幾百億, 派番十億八億出來就叫好官

我諗港鐵股息補貼長途車費，MTR列車裝wifi應該係實現到。

yes

其他兩個十蚊八蚊都費事益你，尤其鬍鬚佬出名守財奴。

係實現 不過佢肯唔肯做先係問題

唔搭地鐵享受唔到
減黎又係入番港鐵袋

港鐵收少個崩都唔撚得呀
為少少錢賣埋你啲資料都仲得
仲話補貼

根本就利益輸送俾地鐵,呢頭加價個頭收政府錢
要搞就搞好個可加"可減"再講,年年賺咁撚多都照加價

政府係港鐵大股東，每年可以收到港鐵的股息。做補貼都唔洗港鐵出錢。

新界百萬居民都要搭

所以我幾時都話 參選人當選後對現唔到政綱要坐監或者罰錢 特首議員全部同民眾有關都要立法 香港太多盲毛

梗係唔洗港鐵出錢啦
要市民出錢渣 傻仔

係你老母個傻閪 先會對佢有憧憬

未同你傾就話 有商有量
入到去傾就話 有規有矩

呢條八婆根本係 女版689

女人做特首我即刻移民
林病費到無朋友

得3個，咁都要揀嫁。其他兩個紳士，日日正係識chok樣擺款咁，明想入去做官歎世界。

諗起佢到時走數大家嬲個樣 呢d 人講野都仲有人信

貧賤不能移

選舉就係咁嫁啦，起碼都可以開心一年半載先。

點解有人會支持淋病

份政綱有實惠

咁即係你都預佢對現唔到架啦 咁點解仲要揀佢

其他兩個係絕望，呢個都有一絲希望。

其實我係預期港鐵股息補貼車費可以兌現到。

on99 小恩小惠

根撚本想玩潛移默化,你睇最近連登幾撚多人踩薯片係lesser evil,踩胡官入閘就係鬼,幾乎唔見有人開post踩淋病,而家淋病公佈小恩小惠既政綱就吹奏,23條831避哂就唔提

哩個貪得最多，打壓本土，搞赤化最狠

派少少車馬費，跟住一邊貪一邊講擴闊稅基，仲有加供醫療保險，有撚用

房屋政策不知所謂，派幾多都唔夠高樓價

林鄭請個打手都要咁低質on9
用埋哂呢d理由

但如果樓主唔係林鄭請返黎既打手的話
咁就應該 入廠照吓個腦 睇吓仲有無得救

咁我唔撚派股息，或者派少d 咪得囉
居屋係租比有特別需要嘅家庭，乜撚嘢係特別需要又唔知，再者間居屋個業主會平租比你咩？

咁其他股東會有意見嫁嘛，你想唔派就唔派咩。

689個政綱都好正

樓豬天真過天真嬌

最重要呢個補貼，港鐵本身唔洗俾錢。係政府將股息攞嚟補貼。

我哋窮苦階層冇咩渴望

咁起碼佢都有盲搶地，房屋供應真係超越貪曾多多倍。

連登先係撐林鄭大本營

原來係低能嘅

房屋供應多過貪曾又點?起出黎又唔係一般香港人住,私樓愈起愈細又唔限制,賣地愈賣愈貴連蚛資都走埋黎炒貴地皮,最近又有地王啦 想樓價跌都幾難

減車費就夠嫁啦

咁起碼都有機會上車先啦，你連個200尺的單位都冇，邊有女人鍾意你？俾你住緊500尺公屋都冇用啦。

講就凶狠，做就碌撚

先唔講層樓係689年代升左幾多，自己可以check 一check.

你話股息回購呢D 左袋入右袋既財技，你試諗下政府將地鐵股息補貼車資，即係將政府淨收入拎番出黎幫人比錢，但係比既錢入面有25%利潤係會跌番落MTR 入面
（而家股權係政府75,地鐵自己25), 咁咪即係將政府既錢倒入私人公司？

再者，當一開口話減，地鐵載客量就會由而家9x 增加，隨時過100%(即係架架車都Full 到上唔到）

與其係咁，點解唔嘗試下：
1. 回購番MTR, 唔係好貴，上年財政年度賺番黎夠找數。
2. 將呢一筆補貼拎去貼其他交通工具去減少對MTR 既需求？

連支那五毛狗牛大力都撐林病
大家識簡啦

你諗下以前邊個讚佢好打得，而嗰個人下場係點

吹到天花龍鳳都仲有人信

政綱都信?

政綱呢家野
都係鳩up 鬥吹牛

你睇下梁生

我只撐有著數

政治人物開嗰啲支票10個有9.9999個都走數
諗吓689選之前講過啲乜

真正找數真漢子好似得侵

有咩交通工具可以好似mtr咁？巴士成日塞車上唔到車，加車只會惡化。Mtr就算我上唔到頭三班車，其實第四班，都係講緊5分鐘內的事。

回購MTR就唔係呢個水位啦，明知道賺硬的一盤生意，原價賣俾你？

呢D偽命題，你咁講選鬍鬚佬同胡法官都係一樣，起碼林師奶肯講下呢D先，有個盼望。

.

就同你計計數，今日MTR(66) 2403億，好計少少我當佢2400, 政府拎住75%即係仲有大約600億市值係街，舊年政府賺900億如果我掟落去全數回購即係股民帳面每股賺50%, 你諗下呢個水位你會點？ 再者而家地鐵仲有檀高鐵係度隨時係咪長蝕都未知 都唔好再計點樣將政府錢送比私人公司！

仲有，林鄭係勞工界完全冇落墨，冇最高工時。政府工廷長退休年齡。 睇下工聯會都開聲過唔提名佢參選就知咩事

咁都叫偽命題?
淋病施政往績出晒名
下面出事上面A字

胡官之類未做過政府只可憑政網睇佢
淋病同鬍鬚佬當過咁多年官
大大堆往績可以參考唔係淨係諗住聽佢哋講乜就信晒?

咁其他開支，減差餉都要幾百億。

至於工時邊個做都係咁嫁啦，都唔會減少

咁之前林鄭唔係話事，上面有689

689都未兌現晒啦仲有人信

有商有量

俾返D盼望好唔好

你都on撚鳩

即block啦都戇鳩

咁撚戇鳩既打手都請

回購66都講得出 要多一倍都唔知得唔得

好彩香港冇民主咋

憧你老母，仆街死啦

扮咩姐
你咪又係支那五毛狗

我哋小市民，大人肯賞賜有小恩小惠都好啦